唔訓既你 依家做緊咩野?

好攰

打飛機

大家好！

我係咪應該收手

55

辛苦你了

無話辛唔辛苦
只係見佢幾日都一pat屎咁
我自己都開始頹

頭先8大打俾我 叫我唔好做人

做狗好過做人

Sing k

你去死

又有錢又有朋友在

人生贏家

食咗junk shit

what's that

爭鮮？

Yup

喂我同你溝通到

屎急 屙唔出

剛剛收工食宵夜

Why

Ur my frd, when sing tgt ar

過馬路玩電話

我都好鍾意食

比人咬左啖 點先令個牙印快d散？

Hi

食llm

玩咩黎咁激

黑碟幾好質素

為何情像風一吹過?

好大塊

係 好食過兩件嗰d好多

春

某D兩件既都好正

中學巴打團上嚟玩
有個無見一排既師兄都嚟左
咁啱我喺梳化彈彈下諗住跳落地飲水
佢話聽講我輕左 走嚟一野抱起我話上手就知真定假
好似抱小朋友咁打直抱啦
之後條粉腸咬左我後頸一啖 叫我食多d野

公主為了解救援助款式的確是否有些人會說我是個很好的人都有一個人電腦班迫害的基督徒的信仰中心的人生觀和聖人文化中心思想解放軍官學校長室內設計師的作品都是我的心情是很好的

露髀

又屌

岩岩沖完涼 爽

吞拿魚 燒三文魚 飛魚子嗰類都唔錯

抽水

......

因為一生得一百年

上面個排右一正

我做過爭鮮

駛唔駛瞓覺啊咁

成身都好腥

你正啲定佢正啲

點同佢比 人地正咁多

由細識到大 佢睇住我由小朋友變真ipad
無乜所謂啦

Wei

爭鮮咩位都做過 你問我答

有無偷食

點呀

實好爽

有 光明正大偷食

幾時？

屌 你估我真係好輕咩

屌你

污糟到嘔？

理工去紅磡店我冇份 我翻旺角

夠力咪得

單手抱得起囉

其實都係

喊咗

間間差不多

點解劍魚腩薄咗咁多

其實好睇係咩食品 我可以講邊個最污糟

又食宵夜

係咪一patpat嗰啲

我都餓
點解唔預埋我！

正

預左架啦

其實好似抱小朋友咁打直抱定公主抱嘥力d？

而家預
Up緊圖

玩左金字塔2round比我隊冧晒

鬼知咩 未抱過人

Block咗-.-

Any one miss me?

OJ

Hello

生個仔抱下啦咁

So mean...

鳩縮你好

人都未抱過點生仔...

訓教前做既野

涷飯類唔好食

你都mean....

歪牙

唔係anyone咩

我比仆街問點解比師兄抱起個下完全唔驚

好迷惘

下？

你做外賣嗰間？
凍飯真係不了
見到都想嘔

做乜呀大塊田

姐是口手

No pic thx

你答吹咩is ok

笑啦

首先要有女肯同我生仔

佢地好興擺隔夜飯 所以你知道的

Anytwo呀

禾kai po 有圖

師兄: 因為佢對我絕對信任 你呢？

大學畢業啦，唔知繼續讀書好定出黎做野好
出黎做野又冇咩特別想做，尤其依家好興慣性OT，呢樣野我最怕
繼續讀書又唔知讀master定phd好，唉

唔想睇到

u+me係兩又啱

gap year la不如

PhD係doctor嚟喎清

???

Hello 田絲 good to c u here

我依家已經grad左，仲點gap year？

係i+u

係呀

唔讀master邊有phd讀

我指hea一年去下旅行

唔一定，bachelor有1st hon可直上

大學grad一跳就跳去讀PhD
Mphil呀？

好空虛

好寂寞

真心

係喎你1st hon

去搵？

有啲會一次過收
先完成MPhil再upgrade去讀PhD

咁清讀豬一定好勁

如果唔係有動漫嘅支持 我諗我自殺咗

田絲真心堅抽竹戈

好熱呀

瞓唔著

唔怕俾人話浪費時間咩？
其實我又想問下26/27歲先phd grad，然後再出黎搵野做，俾人感覺會唔會好唔知點咁？
因為年紀又大左，比起人地22歲fresh grad出黎做左幾年野又少左經驗

冷氣緊

最少我唔怕

得學歷嘅人

Phd完教大學都得啦
已經唔係同bachelor grad比

yes me

感冒食咗感冒藥都瞓唔到

唉我就係好怕呢樣野，如果唔係我衝左去讀phd了

好飽呀
救命

食左乜

hi 我又來啦

我就係見兩登都有人問過26/27先bachelor grad會唔會太遲，當然有好多人包括我都唔會覺得遲
因為之前都試過有grad job offer，同樣人地都冇理過我幾多歲

又有咩分別呢

自己財政支持到就OK

唉其實我想係返城大度讀phd

因為無睡意

Y shitty ah ching....回頭是岸.....

小個字母

少個

牙印慘過咖喱雞

咖喱好食

頭先見到我班friend約埋出去食飯但係無叫我，依家有d唔開心 我係外國讀書一年先返嚟一兩次都唔叫埋我 有時我都懷疑佢地有無當我係friend

10點 細蓉
10半 麥旋風
11點 半枝可樂
1點 瑞士雞翼撈丁 凍檸茶

係支持到，因為有studentship，每月扣埋學費有大約一萬蚊剩
屋企雖然係窮，但平時好少洗費，印以唔會因為讀書而影響到屋企人既負擔，就算我出去做野搵得個15K都唔會對屋企有咩咁大幫助
我唯一憂愁同衝破唔到既野就係讀phd，4年後我已經26/27歲，年紀大左，學歷夠高，但工作經驗太少，會推上我去另一個懸崖邊

見到你個名即刻去左飲水

是但啦考Dse咩

因為我本身都係個度讀bachelor，不知不覺間好鐘意個度，好唔捨得離開呢度

我有啲frd都係咁
之後我以後都冇再出過去

10點 細蓉
10半 麥旋風
11點 半枝可樂
1點 瑞士雞翼撈丁 凍檸茶[/quote]

個個都係咁講 好飽呀～～～～

見證AC4既誕生

一個男仔鍾意你會點？

如果你係想做教書以外嘅工 讀到phd都冇乜用
你想教大專就唔同講法

有得揀 向上發展好
我都係

唔係食個d 啦

人生又唔淨得dse

思考人生

我以前初初讀好憎個度，但其實慢慢自己都樂在其中，係依家失去左就先識珍惜

唔會唔中意你

無可否認係幾方便

佢內唔內向架

聽弦斷，斷那三千癡纏墜花湮，湮沒一朝風漣花若憐，落在誰的指尖

咸豐年代啦 唔up了

AC2河粉呀屌
幾時同我返去食

真係On 9

話我

幾內向，平時玩唔係幾出聲，不過因為性格好都幾多frd下

我仲未諗掂24-28放假定31-4放假

限男仔only，好似係

31-4

出面既工，我bba grad通常都係big4/銀行，但唔好意思，我好討厭個鐘工作模式同慣性OT
有d人可能會好鐘意咁樣訓哂身落份工去搏，但我唔想，原因係我睇唔到有咩值得咁去做
所以我先返轉頭想讀返書

俾人玩

呢個亦個其中一個原因，超級方便，咁對讀書好有幫助

有錢冇命享 好撚on9真係

你係點？

我媽做會計

做咩

正是如此，我極討厭

Rubbish shitty grad

願聞其詳

飲茶

城大其實幾好，我學業上既成就都係呢度帶俾我，感恩

不過香港地工作文化係咁 老奉ot咁 反智到
Ot就話唔好同公司計 痴閪線 唔同佢計同邊個計呀

咁似我既 如果係我鍾意人既話會借啲意whatsapp你，不論大小事，不過你hea覆過一次，我唔會再敢主動搵你，怕煩住人

我愛城大

最緊要自己自律
我係反面例子
大把人好成績 入到去hea99 浪費人生

我愛城大+1

Btw終於有shitty 膠

OT係會令人好攰，咁我第二日又點可以精精神神返工做野呢，所以我好討厭冇必要既OT

成日ot 無時間理我地
早返個日都已經係8點幾9點
好易對住我地燥底
放假就日理萬機咁去迪士屁都要覆電話
反而老豆話熄電話就熄

然後佢上年暑假坐骨神經痛入左院
check到有事 唔知乜指數高多少少就要吃化療藥

你都係讀城大？

嘩，所以我咪話好唔想過呢種生活囉

喺城大做左一年RA

我以前係好憎好憎城大，但依家係好唔捨得，今日學行證最後一日我都特登返下去

未必關返工事既個病

廢左幾個月
有d悶

我都好想係城大做RA，但依家一係就俾student helper做，一係就請既同我本身學科無關，唔符合佢既要求

噢，都祝你呀媽早日康復啦

好耐冇見

無得康復 只有情況好同壞

其實我好鐘意綠豆入面果個趙子龍

我係我老細最後一批RA

唉，business定engine/science？
知唔知點解冇咩RA位？

9月開始喺九龍灣返學
歡迎瘋狂約食飯
約埋我爸都得 公司喺附近

佢有呀，前幾日仲同佢傾到三點幾，但係佢隔好耐先覆一次whatsapp，或者覆snapchat唔覆whatsapp，雖然次次都唔係hea覆，但係我真係好不安
我哋有個共同嘅best frd(男)，佢同我講話幫我問佢係咪鍾意我，但係我好驚會好失望所以就叫佢唔好同我講
跟住今日個best frd無啦啦喺我同個男仔同一班frd食飯個陣打過嚟，我即刻同個男仔講話bestfrd打畀我啦，跟住我先聽電話，講到一半個男仔勁緊張咁不斷問我佢講乜，個best frd又玩鳩我咁陰陰嘴係度笑，話：係喎唔記得同你講啲嘢添哈哈，你同佢食飯咁我就唔講住lu~
我同個男仔真係好好好好好夾，但係我仲想陶醉喺依個夢鄉 我好驚一切都係我ff，我個人好冇安全感，佢一唔係秒覆我就好不安
樹窿呀樹窿我成個腦都係佢

各位 我英文竟然有2

放工 岩岩番到屋企樓下

engine
因為老細on9

話唔是重色輕友
但係約餐飯約幾個月係咩玩法

咁快見家長......

樓豬有冇挑過106全程

OIC 唉，日日上cityu careers網度睇空缺

sure

犀利

已經冇人理我

果次仲要塞車
最後坐左3個鐘

仆街仔同中學巴打團直情同我爸打機
玩緊switch 呀而家

醫生開，寫明有都瞓唔到⋯⋯

hku space???

對

好耐無去果邊

no ppl

me

我好驚 唔知點面對ex
返學日日都見到面
有冇人可以教下我

我個名

why

無解